嫖客不滿性交易15分鐘太快 逼流鶯吞FM2還持刀怒砍

台北1名王姓男子（30歲），日前在萬華區找1名陸姓流鶯（38歲）性交易，15分鐘全套性交易原訂價2千元，經王男殺價談妥以1800元成交；未料進行到一半，陸女以時間已到為由將王男一把推開，讓正high的王男大為惱怒，拿出FM2藥丸逼從陸女吞服，還出拳毆打、甚至拿出水果刀刺傷陸女，驚動隔壁鄰居，嚇得趕緊報警；警方趕到後，先將遭水果刀劃傷的陸女送醫，由於王男在爭執過程中也有受傷，雙方互控傷害，警訊後將2人依傷害罪送辦。

警方調查，陸女上月8日將王男帶到萬華區承租的套房從事性交易，雙方約定的15分鐘一到，陸女便隨即起身想穿衣物離去，但興頭上的王男疑懸而未發且意猶未盡，大聲斥責陸女不敬業，還拿出一粒FM2藥丸摻開水逼陸女喝下，陸女原想打電話求救，但手機卻被搶走，王男還出拳毆打，混亂之際，更拿出水果刀作勢砍人，陸女為自保就出手奪刀卻反被劃傷。

陸女送醫後，耳朵與臉頰處均有瘀傷，肢體有刀傷，王男則手臂紅腫。他向警方供稱，性交易時間應從性器接合才能起算，但陸女過程中卻想草草了事，且還拿出水果刀，他是自衛奪刀才不慎劃傷。陸女則表示，性交易時間從進房即開始起算，但時間到了王卻不願加價，還拿出不明藥物要她吞服，她抵抗還遭毆打，王還拿刀想砍她。警方表示，由於王男曾有精神科就診紀錄，FM2藥丸是之前就診所得的，訊後將2人依傷害罪送辦。

我就撐個男啦
15min梗係由插開始計
唔通殘酷一叮播前奏都一秒一百咩

我都係
心諗荒木經椎嚟
帶部菲林機去叫雞

性交易時間從進房即開始起算，但時間到了王卻不願加價

心諗點吞部Fm2

殘酷一丁真係播前奏都有錢
果陣睇節目見佢地前奏十幾秒un 下un 下已經賺左千幾蚊有諗住報名

x2

台北市最快嘅男人

肯定係開口唱果下先開始計

佢睇嘢愈黎愈慢

真男人

咪比d臭雞覺得搵錢容易

38歲都要成千8台幣
重要得15分鐘 真係癲撚線

我都係咁話
條女應該靚到仆街

咩係FM2

連 wiki都冇資料 個記者炒得

大陸雞

可能係